葛民輝被疑經濟問題 搬離13萬月租豪宅到酒店暫住

近日有某周刊影到阿葛一家三口，搬離月租13萬元的淺水灣豪宅，指他們搬到酒店暫住。

他以短訊回覆，反寸某周刊，十分抵死：「咦？呢個問題似乎你追問番X周刊，好似佢哋會清楚了解過我本人喎，辛苦晒。」

對於被疑經濟有問題，阿葛表示：「全世界經濟都有問題，那麼我們又何來有問題，已經唔會係自己的問題咁單一了吧！只要你自己話無問題，無問無提，共同努力共勉之，關心多啲身邊有需要幫助的人，難關總會過去的！」

之前因疫情影響，由劉翁執導、阿葛主演的新戲《糖街製片廠》，據知暫安排於6月上映。阿葛說：「無我嘅事，我出返去繼續剪片喇，大家支持下劉翁本港處男作啦！」

佢講緊邊本 搵過壹同東都唔見有 🙄

之前唔記得邊個節目聽佢講過
佢D生意全部都係養屋企人做伙計
所以無野做都唔炒得

大方啲回應唔得嘅

佢有講 🙄

咁都唔大方？

佢好大方啦

重想佢點